再有iPhone零件供應商被摺強逼維吾爾人勞動: 一係開工，一係入集中營

一個月前: Apple, Nike及Coca-Cola被揭遊說國會反對針對新疆強制勞動法案: